官當庭叫隻狗企起身再鬧鳩佢

辯方6度去信索文件不果
官命令案件主管站立 斥：警方永遠拖到最後

報導：

24歲男被控在8月4日黃大仙警署外的警車內襲警，案件今第四次提堂。辯方一如既往投訴控方未有提供文件，控辯雙方就索取文件事宜在庭上針鋒相對；署理主任裁判官徐綺薇亦難掩怒火，一度命令警方的案件主管站起身，訓斥「我唔知點解警方永遠都拖到最後先俾文件！」

偵緝警員 8235 沈鴻源 有無人識？

想收林大總統同光頭撚警告信

個官鬧小學生咁鬧隻毅進仔

黑警極醜惡

做得好！

字都唔識多隻真係上唔到大檯

之後有冇拉鳩合官襲警

個官應該犯咗禁制令

徐綺薇好官黎
雨革嗰陣俾d藍絲屌柒佢狗官
大家要多多支持佢

呢d就唔好開名， 費事畀藍絲廢老打

偽造緊文件
點會咁快起到貨

咁毅進仔同小學生真係無分別

遲早咪又要歸邊

咁都要屌

林大總統強烈譴責

冇警員記事簿 = 冇襲警記錄
屌你班死狗記事簿仔都比唔出…明顯身有屎

制度腐爛，裡面嘅人俾人屌都正常，同黑警死全家一樣道理

往往亂世申張正義 一係有革命大英雄
一係有正義判官 律法先可以整頓

有中共係到唔洗諗後者

無用
鬧完無後果

多謝你

我地夠日日鬧啦 有咩特別？

企起身！！！

點解？因為想拖

係咁鳩拉人 分分鐘一隻狗都作緊幾十篇 邊可能準時交到姐

鬧完，紀錄在案，一樣拍拍屎忽走左
問題係個制度，法庭無得懲罰班仆街濫用制度，無意思

如果有「悔」辱公職人員罪咁法官係咪犯法？

個官已經犯咗禁制令

上邊已經開左

無野告就放人啦，係咪要拖到2047?

不過如果公事公辦，班黑警真係比人鬧左十世

黑警比人罵
義士判十碌
打和

推

如果下次控方再提押後，或者再交唔到文件，辯方應該好大機會申請永久中止聆訊

好擔心個官比班popo私了

起碼佢咁罵 相信連登仔做咗官都未必敢出聲

佢係有果句講果句
佢真係拖到最後一刻都唔俾證據
咁你叫人點審呀？

定係根本冇證據
立亂安啲罪名屈人咋

全部同我企起身！企起身！

咁點解法庭容許控方繼續拖延

Push

警狗搵唔切紅官幫佢哋

法官應該有把槍，一見下賤既黑警可以將槍交旁聽有heart既市民甚至個犯人，殺能左隻黑警！

鬧得好！

做唔撚切又唔 徹控

咁正常小學生去考試都好難考得差過毅進仔嘅

法官係一定會被開名

個官一家有難了,收電話你好似有個女xxx

警車內襲警

邊個知

應該忍左好耐

比人鬧兩句就開槍架啦

好？

法官口裡發火
但身體很誠實肯delay比黑警作假

你呢d真係衰撚過垃圾

係衰過。你幾時見過小學生拎棍打鳩人？

屌咁係咪要即刻無罪釋放手足呀
法治需要既定程序架仆街
你Google下佢個名
睇下佢其他案例點判先啦
正一井底之蛙

林大總統係咪要準備出信？
事實，搞咁耐浪費時間，書又唔讀，做事草率，又要告又冇文件，審條毛

口裡說不 身體卻很誠實
跟既定程序咪即係delay 單案比黑警有時間捏造證據
Delay單案咪即係freestyle式剝奪手足人身自由

跟程序?比黑警屈入去坐臭格48、比垃圾裁判官屈入去荔枝角果個人又唔係你。
咁口響，over your dead body既fd?

4次提案
6次defendant要求索取文件
不停delay

我見到嘅係小罵大幫忙
個官一直滿足黑警要求

跟中共既「法治」？你自己跟埋佢啦

徐官

痴撚線
手足一早保釋左出黎啦
唔delay單case可以點做
不如你教下佢點判啦

因為偽造證據需要時間

戇撚鳩
黑警拖延時間偽造證供
你屌個官都唔屌控方

黃官

罵完,, 手足仍然係疑犯, 無乜開心既理由

個官有無權取消單案？

柒到

好多單都係咁
暴動個d 起碼有一半會走得甩

保釋左出來唔代表佢人身自由無損害
保釋係有條件的，有禁足令

一定要控方、法庭兩選其一來屌？
即係要假定其中一方係正義，另一方係錯？

個官選擇接受delay, 而控方由上年8月到而家仲未足夠料控告
咁就係人權問題，程序公義問題
Pre-arrest delay, the right of speedy trial, due process violation
你自己google 下，大把case 係法庭一旦發現控方鳩告故意拖延，就會運用權力釋放被告同發還案件

點解香港法庭唔咁做？因為啲官玩三權合作呀嘛

你都on撚9

錯grammar

下次要去聽審，見識一下咁嘅塲面先

無point? 駁唔到就鬧人

咁早開工

咁你點解唔問下辯方做乜唔申請中止聆訊呀
我唔覺得裁判官有錯喎

去到最後先交功課

正仆街 成撚日拖九人 點撚樣公正

警犬仲唔打爆法官隻睇
打斷手腳
再拉返新屋嶺強姦？

啱啱先判完手足坐12個月喎ching

係咪咁呀？
法官全身赤裸跳樓自殺
警犬話死因無可疑

藏有汽油彈斷正喎
計埋還押 假期 表現良好
半年多d出得返黎
判得唔重了

Blaming the victim?
政府濫告既過錯歸咎于被告？

法庭有能力亦都有責任決定終止濫告既case

唔係判哂所有同路人無罪先叫好官
有汽油彈斷正計埋求情認罪
判十二個月都真係差唔多

好擔心個官被自殺

咁佢依家咪叫隻狗企起身鬧9佢拖時間咯

毅進仔五科合格都冇，你叫佢寫文

林綺微重要係佢地既人

林大總統：法官讀屎片

個官會唔會俾狗告襲警

官好有撚用
個法治制度崩壞呢.....唉

老豆識

嘩鬧警察
出黎譴責個官啦

革命尚未成功，同志仍而努力阿

以後可唔可以將「控方辯稱」 加多隻字 變做「控方狡辯稱」呀？

亂咁charge人，又做唔切

噢 果條死廢柴駁你唔到了

警員做控方證人有得用X、Y、Z，但案件主管就要開名😝。

啲官偏藍扮中立

搵仔

好官難求

拉鳩個裁判官，插贓佢條仆街
搞到佢停職，咁未沒人罵黑警

警車內襲警
又生豬肉 點會有文件
佢都係想拖住煩你

幾時有禁制令禁止法官鬧黑警

正撚樣

冇一野車埋佢度已經算好

班黑警乜都無仲好意思同人針鋒相對

仆街來架喎

個記錄冊工場未造到出黎

如果有辱狗罪 個官可以即場被拉

講真 呢啲擺明老屈
警車內襲警 幾隻狗係入面 你分分鐘比人鎖埋緊
襲你老母咩 比人襲就有

Deadline交功課 個老師實屌到化

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

依d先叫做好自己既職責 唔洗人地支持都好稱職
唔似D狗講到自己無人支持就要抑鬱咁

警員記事冊內容未作好，所以咪交唔到囉，屌你老母死黑警

班少數派廢老敢咩？

林大總統：辱狗罪應包括法官

仲話要加人工，炒一半就啱

遲早俾天收

屌 根本就浪費公帑同時間

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

老師鬧小學生咁

因為9拉嘅 邊度可以趕快嘔到份文件出黎😉

警車內襲警

牛奶公司持美心一半股權，佢唔同美心集團割席，我地割

美心已經係全民共識，
要建立黃色經濟圈，首要建立戰積，一定要令佢倒閉。唔幫襯佢，令佢無生意，最後倒閉。
牛奶公司持美心一半股權，佢在美心公司有極大的影響，但仍然唔行駛影響力，繼續支持藍絲。
所以我地支持政府的宣傳口號，要與藍絲的暴力割席，都要同牛奶公司割席。

係呀 繼續咁諗啦
黑警藏毒無事
狗二代衰十一都無事
721 班鄉黑撚一個都未入冊
我哋就已經有手足入冊
仲講到好合理咁 屌你老母 有險可守呀？

都on9，呢啲先中立官嘛，文年四次都未準備好，唔鬧點得。

逐單逐單計啦屌你老母
而家講緊徐官判得算唔重
你拉埋其他狗官去比
一黎就屌我老母？
而家法治崩壞係咁架啦
有個官不偏不倚咪讚囉
下下死老豆叫哂春對場運動有幫助？

唔會寄望個官有幾黃，成個法律系統都已經崩潰，唔會因為有一兩個官突然講下人話就去打下飛機。
就算佢咁屌隻狗，狗嗰邊依然下單case 可以繼續咁做橫掂佢地係狗校都比狗屌慣not very effective又冇後果。如果隻狗今次係撞啱姓彭嗰條仆街你估又會唔會鬧佢？所以嘥撚氣啦，打下飛機可以，但dont expect too much

又唔好咁老定
當然我地希望真係咁啦

轉頭拉埋個官再掉落海

Ho ball

型得濟

諗起城大老鬼

大膽 毅進仔冇得輸

呢個官同其他紅官真係差好遠

梗係啦，個官一日要審幾多單呀，阻撚住曬，你估好似啲狗咁返工鳩hea咩

推推推

下
咁都唔拉鳩個官
即刻㩒佢落地打帶返軍營姦啦

徐官是清流

清官

抵屌

做得好

叫隻狗起身坐低

屌咩罪名黎架
咩叫襲擊在正當執行職務的警務人員
乜警務人員做野本身就有分正當執行職務 同 不正當執行職務架咩

唔好再罵毅進啦 我地而加有陳梓維

如果收警告信
咁算唔算藐視法庭？

律政司果面同班狗亂告人，告唔入完全唔洗有咩懲罰，人工照袋
根本成個制度就弱鳩智

好官全家一生平安

好人一生平安

Show blocked user-開心見誠哥

block 乜
有個post係咁叫大家咁做

做咩撚啊你

偽造唔洗時間咩

未block你

有無人可以幫淘寶

淘寶抗共

未到dead line 點叫遲 個官會累到有機會上高院上訴

要鬧，係應該鬧埋落決定檢控條友

果然有險可守

黑警惡過官
黑警唔會理

點解唔告鳩佢藐視法庭

唔怪得有人噴狗官個名係牆啦
原來係黑警比人罵完

中立就已經抵讚啦

林大總統會唔會派速龍扑爆個官個頭

你知點解架wor

係咪好官我唔知

起碼佢夠膽屌柒班狗嘅缺點先

戇鳩
咁你黎緊睇下有冇官會判得輕過佢囉
呢單唔會係最後一單 你實有機會見證

毅進仔垃撚圾，社會最底層

你試下起佢底

好似無咩特別

我朋友查過，無呢個警署員編號既資料，佢估計可能係退左休既警員黎。

驚呀?
你的朋友就是你?

不是，佢無連登acc，我幫佢貼出呢個發現。